聽日有個活動 大家冇理由唔去支持下

📢📣《銀髪族響應罷買行動Bye Buy Day》響應罷買日第四擊

《窗櫥遊走 攰就抖抖》
銀髮族夏日消暑商場巡演

第四站：

日期：2019年9月20日（星期五）
時間：下午四時至八時
地點：尖沙咀海港城公共空間
🎏逢正點遊走各層
🎈在連儂牆表達意見
🎈小風扇要帶，公共空間在室外
🎈歡迎任何人士一同參與

罷買有冇用？
每星期罷買唔消費係會對商家、政權分別因為利潤受損和經濟停滯不前而面對壓力，促使商家督促政府去回應市民嘅訴求！

我哋唔知道呢個方法係咪一定成功。我哋要做嘅就係盡一切可行方法去爭取政府正面回應我哋嘅訴求!

罷買成功與否在乎人數!
罷買成唔成功在乎市民嘅決心!

百萬港人，一齊努力！

原文：

PISH

銀髮族好堅

點解人哋屋企有銀髮族我冇

賣港城岩啦做咁多大陸喱生意 執哂佢啦